鬼妹比人惡攪

依個鬼妹都幾慘，係咁比人惡攪。
有冇人有原片？